玩撚完，淡倉破產

破產兄

破如輪轉

仲有700熊

得罪爺爺

1 點先起身發現比人斬左倉

補左錢未

你一早破左產啦

佢破足50次

第3 次咋

唔緊要 叻哥都破咗幾錢仲可以翻生

又破

破多幾日應該唔駛破

今次第4次？

黑心淡係無好結果的

(破完又破)

50次（破產）

ifc 見

破極都有，沒事兒~

我沽左期指, 輸到仆街

爸打你玩緊咩

破夠十次可以升級破地獄

27721 沽左，你問我答

樓主就黎要破埋地獄